直接頒個歐聯比祖記算啦

都黑到咁 唔爭在
俾多幾個12碼牙朗攞埋神射手 金球獎

蛆記歐聯無信號呀